長沙灣c出口有放映會

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

呢個時間小心d呀巴打

tingyut

1.帶大遮
2.隨時坐低!!!!!!

guongfook heunggong
seedoi gaakming

長沙灣友

我經過咋如果有興趣可以去睇下

小心手足 咁夜

有需要人就覆我
即出

我經過，無留到，有無手足喺現場

有咩事即刻仆落去